［集思廣益］對付鬼嘅方案

勇武場捉到就任搞啦，但今日和理非場，啲鬼又衝出來俾你捉好似有個局咁。雖然我知意難平，如果冇一致處理方法難免會有內耗同俾班狗有機可乘。

今日睇到公安個度其實和理非唔想開拖，最後跟劇本拖拖拉拉咁圍住搞到班狗有口實，大家應該點做，應該點做呢？

1. 當唔知道有鬼之前咁樣，唔深究唔理
2. 交俾勇武帶去其他地方處理
3. 和理非式膠化手段，拉佢做連儂人遊
4. 綁起佢去啲Open Area 叫大家提防

請出招！

我地應該防鬼, 而唔係捉鬼, 講多次, 我地應該防鬼, 而唔係捉鬼

禁制令係禁制示威者 冇話唔比人去機場涼冷氣
唔叫口號 單純去涼冷氣 你奈我咩何
一個唔覺意 出面太熱 太多人去窒爆機場